班蝗咁鍾意團聚，點解肖家四口唔跟肖蝗一齊落去團聚？

家庭團聚